交友app識到嘅全部都係狗公，除左app，另外一半可以點識

身邊幾多朋友係app到識到真愛，又叫我試下。 我都玩左半年有多，試過3個app，遇到全部都係狗公。咁我開頭唔係咁想出樣，玩heymandi 識左兩個，見左唔洗兩日就成隻狗公咁，第二次出到去係咁比人又摸又攬，仲要比我踢爆有女都偷食。之後我唔玩heymandi，玩sweetring，一開波又係直接問我做唔做sp，條友咁撚醜，點解咁都問得出，佢個caption仲要打想搵到啱嘅人，火到del左個app。我只不過係想搵到一個適合認真嘅人，點解咁難。除左玩交友app，大家點識到另外一半？可唔可以比少少建議。

上連登識 一陣會好多人add你

放底tg 即刻大把人add你

大嬸有人摸你仲想點
我都想比人摸下

係咪擺低tg就有人搵 d po？ 之前試過放左一次。幾百個覆到傻，覆到自己都唔知邊個打邊個，最後都無乜心機覆，淨係答我叫乜名，我讀乜，可以答百幾次。

悶毒撚要唔要

摸下有咩好 我摸你！

可以整個bot自動回

有幾悶幾毒啊

少玩tg 唔知有呢個功能 我陣間研究下

Pm?
真心互相認識？

我唔係真係要摸你 我講笑咋

喺profile寫明
NO SP
NO ONS
Looking for true love only

又食檸檬🍋

一直都有打，d人好似盲嘅，睇唔到，手機傾解都正常。出到去好婉轉問，你dry唔dry啊，呢排咁凍，我好dry啊。 你會唔會比自己未婚有左？你會唔會鍾意著短裙？ 佢唔係呃蝦條我點都得

CMB 好似好少少

題外話，點樣Pm，我未試過pm嘅function。

好多傳銷狗

咁嗰啲都唔使傾落去啦

咁你轉試真人活動
興趣班、上堂進修、義工、frd搭frd活動、搵人介紹

樓主可以以興趣去搵
例如行山group，吹水group，旅行group
果班會正常好多

緣份到自然會有

係嘅 緣分要你等到50歲都要等

咁你50歲未？

一半都未有

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

垃圾蟲你又唔洗擔心我個樣 同我個account入邊有幾錢。世界係公平，不過好多時候都係風水輪流轉，人人都有機會心想事成。你覺得我廢，只不過你覺得自己做狗公好成功，不過我呢世最憎就係你呢d狗公，睇唔起寧缺勿濫嘅人，垃圾蟲。

我都唔識，我留tg比你。要嗎？

認真玩交友app但從來都未試過識到正常人
除左Sales只有Sales唔靚仔又無錢玩呢啲app真係晒9氣

玩左一個月 岩岩我都del左 成一百個match都係無岩feel

覺得啲女變哂 竟然係問返我ons?

明明我男人老狗都打哂話looking for serious relationship 又無post咩肌肉相咁

再唔係就好串嘴 好似高高在上咁

不過我ex係係app識 所以都應該有機會見到正常人既 巴絲加油
不過拍左拖之後正唔正常就另計啦

開個grp 一次add 唒佢地入來，咁咪全部野答一次咪得囉

潮文嚟
上連登 勿認真

義工 興趣班都得
返工都識唔到？

識到就唔會係到

條友咁撚醜 可以你就係值呢啲level 嘅對手...

玩呢啲app 根本照妖鏡

你咩level 自然最高都係搵返咩level

去7仔買張連登點數卡就可以pm

我都係照呢句野話翻比佢知，你咁醜，有咩資格一開波就問人做唔做sp。佢個樣係正常但我都話佢醜，咁又點？我主要唔係攻擊佢個樣，係佢個行為。我唔會無啦啦以貌取人。玩交友app 嘅人大海撈針唔出奇，你覺得我同佢同一個level咪一樣level ，有乜所謂，大家三唔識七。

做咩比膠我

係咪想俾大肉棒塞滿小穴 pm

唔好搵d懶靚仔show哂肌肉既咪無咁易有狗公

正正常常唔駛玩交友app啦
你同巢垃圾桶然後抱怨點解全部都係垃圾 有乜分別

show肌男已經無理，個人對大隻仔無乜興趣。都明白好多男人操肌係為左有無數女

個個都要180

我知啊 依家咪問緊除左垃圾桶有無其他途徑 當初d朋友係咁話得咪試下，上去體驗下個生態，覺得唔得掟咪退左出嚟。

我都係要求高我少少就算

未返過工唔知。但現實應該點都好d